入世是否必先要埋藏感性？

唉

係 唔帶住幾個面具點出黎見人